請問呢款Ovation 結他, 仲可唔可以買得到韓國製版本既新貨 ?

呢款Ovation 結他.. 應該係CE(celebrity elite)系列..

係咪而家除咗Made in USA外就只有Made in China..? 韓國廠製造已經停產..?

推

仲有冇韓國廠製造既賣 ? Ovation 愛好者請進來

how much？

around hk$2600 (made in China version)

請問係咩model？覺得幾靚

Ovation CE44 以前喺Tom記見到有得賣, 不過係中國版

我今日發現尖沙咀Tom記入咗好多Ovation, 有韓國版新貨 ✨ 有中國版 不過全部都未減價, 最平都要3400左右